\documentclass[]{article}
\usepackage[MeX]{polski} % Język Polski 
% kodowanie: latin2, utf8 lub cp1250
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{wrapfig}

\title{Pierwszy dokumnet w \LaTeX}
\author{Helena Żakowicz}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
  \lipsum[1]
\end{abstract}
 \begin{center}
 \includegraphics[angle=0, width=0.5\textwidth]{on_my_puter.jpg}
 \end{center}

\newpage

\section{Wprowadzenie}
\underline{Ucze sie systemu \LaTeX.}
\subsection{Podsekcja}
\lipsum[1]
\subsubsection{Podpodsekcja}
\texttt{\lipsum[1][1-3]}

\section{Wprowadzenie do systemu matematycznego}
Uczę się systemu \textit{\LaTeX}. Teraz użyje jakiś symboli matematycznych, które ciężko używa się w Wordzie, tak by było bardzo fajnie i supcio: \\
Słynne równanie:  \\
$$E = mc^2$$
jest najpopularniejszym równaniem w fizyce pewnego autora. \\
Jakaś \textbf{całeczka}
$\int1/2\cos\pi * \sqrt[5]{32} dx$ \\
i \textsc{granica} $\lim_{x \to 0} \frac{1}{x} = \infty$

\newpage

\section{Zdjęcia} 
\begin{wrapfigure}{r}{0.3\textwidth}
  \includegraphics[angle=0, width=0.5\textwidth]{300.jpg}
\newline
\newline
\textsl{https://placekitten.com/g/200/300.com}
\end{wrapfigure}

\lipsum

\subsection{Tabela}
\begin{tabular}{|l|c|r|}
  \hline \lipsum[1][3]&Column1 & Column2\\ \hline
  \hline Temat1 &jksd & 0 \\
  \hline Temat2  &akjsd & 6\\
  \hline Temat3 & kajsd & 8\\
  \hline Temat4 & shdaj & 55\\
  \hline Teamt5 & dahd & 628\\
  \hline
\label{tab:label}
\end{tabular}

%\newpage
\section{Podsumowanie}
% Zdjęcie \ref{fig:photo}

Table \ref{tab:label}

\newpage

\section{References}
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{data.bib}

\end{document}